成班黑警7/7咁多失誤仲要整合+變成文宣，今日8/7就玩膠翻譯「加密」，唔好咁無聊好冇？打緊仗呀！

輿論戰，propaganda，不嬲就係要快，要喺大眾都未有自身判斷之前插旗，導向思維去我方

我屌，今晚成個時事台係度玩膠

尋晚咁多黑警失誤，咁就放佢一馬？

文宣之餘，仲有跟進被捕人士呢？仲有M記呢？個的士司機呢？俾人打嘅人嘅傷勢呢？尋晚賽後戰術應變+物資傳遞+情報傳遞分析+檢討呢？地形教育呢？etc etc etc

唔好再玩啦，而家打緊仗呀

推

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

啲膠post仲要多撚到洗走晒重要post

Push

撚左d真心同路人出去個下出晒事

以為真係有活動推

屌啲人唔好玩膠，仲要俾人屈三毛屈分化
而家死咗人，好多人俾狗拉咗，又或者係喺恐懼中過緊每一日
仲有心情玩嘅，諗下自己應該做啲乜、唔應該做啲乜啦

小弟不才, 想比小小意見
不如所有矛頭直指一哥?
包疪與縱容下屬犯法濫權
612已經有記者拍倒有警員刻意隱藏編號, 結果77變本加厲, 仲聲稱執勤時唔需要委任證/一隊人只需要一個有委任證
之類

睇住
呢個凌晨會有一大班人話「俾連登fake咗，以後唔在出嚟lu」

睇緊嘅三毛，出街小心

我無野講

我冇嘢講

根本唔應該玩膠
啲舊會員仲可以話睇得明
新會員唔知頭唔知路信撚左點算

而家連登可以動員咁多人就係因為個「信」字
啲人見你咁做就唔會再信你
到時真係要人出黎咁點撚算?

狗仔成功帶風向話唔出黎了

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

完全唔明
而家真係殺到嚟
隨時下一步啲黑警真係冇差別打死人
仲玩

畀鬼洗緊呀
佢地洗晒上去咁我地咪正常討論唔到
呢個係五毛戰術之一

[集思廣益]

香港警察，目中無人，敵視市民
香港警察，嚴人寬己，濫用暴力

呢句好低手，但相信會有好多弱智嘅三毛講，大家睇路

有份玩既拿拿聲自覺去推番d重要 整合post上黎
我都有對唔字

出面有太多類似post，後面就唔好覆